中研院 11 人團隊創 "世界第一"！ 台灣研發 15 分鐘快篩肺炎病毒試劑

TAIWAN #1

可以申請世界紀錄？

台灣新聞仲係要叫武漢肺炎

健力士咁奶共,
申請自動會變左"支那自主研發, 世界第一"

都入唔到WHO 任叫架wor

一直都係武漢肺炎

台灣坊間一直沿用「南韓」
用「韓國」的基本上是紅媒

香港人從幾時開始唔用「南韓」

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

名稱係由來源地而命名的

一陣支那又認屎認屁